FF 結果結束每日百五個 但每人三十歲前要結婚 五十歲前要生三個 制唔制

如題
確定左唔會再有內地人得到香港居留權（除精英）
但係為保持出生率
每人都要三十歲前結婚
四十五歲前每對夫婦要合共生三件
唔生唔結婚要每年交多一萬蚊單身不育稅 直至到你結返婚生返仔
生左出嚟唔理就刑事
但每生一件都會畀每月千五補助你 每月五千蚊封頂
如醫療問題不育另計 為簡化 暫不考慮離婚 未婚生仔
制唔制？

：屌
：no deal

on9

好似新加坡咁生仔有大屋就得 都係豆潤屋搵鬼生

第一步應該要削減人口先

你係巴定絲？

師兄你同我傾左咁耐都唔知

你搞補貼
教育制度搞番好
讀書出路多
人工適合生活
我同你生夠十件又點話

好似係絲